突發！9500張密西根州投俾拜登既選票已被當地政府宣布無效

殘體字令可信度存疑

冇成萬張，都唔會影響到

條Twitter 入面有新聞cap 圖
而且條Twitter 係Solomon retweet

應該只係其中一少部分

同埋最重要可以證明到呢場選舉有選舉舞弊

CNN未話係假之前 我都唔會當係真

MICHIGAN 差成十四萬票.....

Twitter 冇 del post
即係fake news

【突發】Trump律師團︰Dominion點票系統有中國軟件

個cap圖無頭無尾，都唔知出自邊度

北美吹哥

推

咁點解唔直接post段新聞走去post殘體字tweeter

2,790,678 - 11500 = 2779178

侵有 2,644,541

仲有 27.5萬票未點

不如你問下Solomon 點解啦屌你老母

屌你老母，而家係佢post係連登定你post係連登呀
好聲好氣同你講一句屌你老母得埋黎，你老母做雞生到你智商都無埋?